萬蚊Notebook推介

For revit, autocad, Adobe Ai Ps Lr
少打機 打下LOL咁
呢部抵唔抵屌？$10000 budget

可以新年個陣拎去拜年

係抵玩
新年有新機玩

你地講緊Zen3 同 RTX30? notebook版應該仲有一段時間先出

等到佛誕

下年ces先出新一代apu

但呢部無前置鏡頭真心膠

2060版有送cam